當你返工返學既時候...

當你返工返學既時候
但又成晚冇訓
你地會用咩/食咩/飲咩/做咩
去到幫自己提神？

冰極雀檸 同 凍水
先飲支冰極雀檸 糖比較多同薄河提神
飲晒再飲水

射波

redbull 力保健 蠻牛

隻咪好難頂
完全入唔到口

我都好想射波

淨係諗都覺得凍到PK

我自己好受monster energy
5個鐘左右有效
一過左就灌寶礦力
都係會好眼訓架啦
舒緩到頂眼訓果種不適

爭取搭巴士坐低訓
乜都唔飲
飲完再加通宵個種眼訓好似就猝死咁款

Agger

所以先會問仲會有咩其他方法
依家搭個車已經想死

進入全自動操作身體mode

絕對係會射波

可唔可以幫我個Body裝埋呢套軟件

好撚想射佢老母波

一黎啦 二黎雀檸甜 糖份高提到神

但有人話愈甜愈眼訓